中國疑不滿英國Stand With HK，決定無限期暫緩「滬倫通計劃」，直到英方屈低！

（突發！外媒報道：中國疑不滿英國Stand With HK，決定無限期暫緩「滬倫通計劃」，直到英方屈低！）

Bloomberg和路透社引述多名消息人士報道，中國暫停上海與倫敦證交所的股市互聯互通（滬倫通）計劃，原因涉及政治因素，包括英國對香港社會運動的立場，以及中方早前扣留香港英國領事館一名職員。

而以下是中国外交部發言人剛剛在記者會的官方回應：

记者：有消息人士称，由于中英政治关系紧张，沪伦通暂停交易。你能否证实？

耿爽：这是谁说的？英国人吗？

记者：路透社和其他英国媒体。

答：你说的具体情况我不了解，建议你向有关部门和企业询问。我想强调的是，我们希望英方为中国企业赴英投资提供公平、公正、开放、非歧视的营商环境，为中英各领域务实合作顺利开展创造适宜的条件。

//Britain’s stance on the Hong Kong protests is one of the issues that prompted the suspension and a final decision on the Shanghai-London link would depend on how relations with the U.K. proceed, said one of the people. The U.K. has repeatedly urged authorities to show restraint in Hong Kong, and has also accused China of torturing a former employee of the British consulate, drawing a rebuke from the Asian nation.//

“I’m not aware of the specifics and would refer you to the competent authority and relevant businesses,” China foreign ministry spokesman Geng Shuang told reporters in Beijing Thursday. “I would just like to stress that we hope the U.K. will provide a fair and just and open, non-discriminatory environment for Chinese businesses to invest there, and we hope it will create fair conditions for practical cooperation between the two countries.”

China Suspends Link Between Shanghai, London Exchanges :

中国外交部最新回應：

無錢搞咪開聲

上海超越咗倫敦啦
重洗乜通

要用要脅手段嘅政權咪撚同佢做交易啦，等佢自己孤立自己，到時跪返你轉頭....

含撚啦泛民打手！
［最後通牒］警告泛民重回正軌 否則勇武將會全面退場攬炒

講到英國好想通你條渠咁

有關部門

On9 根本無人買中国股票
同諗住賣美債報復美國咁上下on9

"以及中方早前扣留香港英國領事館一名職員"
你綁架我嘅人又係我錯?

諗唔到理由？
加埋「以及關押維吾爾族人」丫嘛

英國自古以來就係中国不可分割嘅一部分

脫歐要引水喉

要交歐盟分手費

咁其實係罰緊自己多的

發炎人都唔知呢件事

咁大個國家既官員連接收消息都咁困難

好似之前話美國貨咁

讀稿點會知大人物搞咩

喂，國際重要新聞，有睇到都應該識問下有關部門啦。
明知記者會實會有人問架啦。

一邊又想國際化, 同世界接唔到軌又當自己贏
咩料 ?